咁23號條弱智綠帽大仆街會發生乜事？

有冇綠帽傳心師預測下？

叫雞